唔再需要獨立調查委員會

同我直接清算警隊
五大訴求改一改

推

推2

推3

推4

推5

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

推6

推7

推8

推9

推10

應該係升級訴求，將獨立調查升級至解散警隊暫由其他執法部門協同執法直到獨立調查完結

推11

推12

推13

推14

一早要

我覺得獨立調查委員會唔係問題
有無實權去裁決/判刑先係問題

有無都已經唔係重點

推呀

林鄭垃圾慢3拍 九月尾先撤回

清算又要搞多3個月

到時又轉其他野

根本而家都洗濕左個頭

屌你老母on99

解散警隊 刻不容緩

兩者其實無抵觸 清算都要証據都要查
唔通你要求槍處決晒全部3萬隻狗咩....